{
    "Autosorter": "자동 분류 배분기",
    "Autosort Distributor": "자동 분류 배분기",
    "Tooltip_Autosorter": "연결된 자동 분류 수납함으로 아이템을 자동 전송하는 벽걸이형 스마트 보관함입니다.",
    "Ency_Autosorter": "자동 분류 배분기",
    "EncyDesc_Autosorter": "연결된 자동 분류 수납함으로 아이템을 자동 전송하는 벽걸이형 스마트 보관함입니다.",
    
    "AutosortTarget": "자동 분류 수납함",
    "Autosort Receptacle": "자동 분류 수납함",
    "Tooltip_AutosortTarget": "자동 분류 배분기에 연결되어 분류된 아이템을 수납하는 벽걸이 보관함입니다.",
    "Ency_AutosortTarget": "자동 분류 수납함",
    "EncyDesc_AutosortTarget": "자동 분류 배분기에 연결되어 분류된 아이템을 수납하는 벽걸이 보관함입니다.",
    
    "AutosortUnload": "자동 분류 차량 하역기",
    "Autosort Vehicle Unloader": "자동 분류 차량 하역기",
    "Tooltip_AutosortUnload": "자동 분류 수납함과 동일하게 작동하며, 도킹된 차량의 아이템도 자동으로 하역합니다!",
    "Ency_AutosortUnload": "자동 분류 차량 하역기",
    "EncyDesc_AutosortUnload": "자동 분류 수납함과 동일하게 작동하며, 도킹된 차량의 아이템도 자동으로 하역합니다!",
 
    "AutosortTargetStanding": "대형 자동 분류 수납함",
    "Standing Autosort Receptacle": "대형 자동 분류 수납함",
    "Tooltip_AutosortTargetStanding": "자동 분류 배분기에 연결되어 분류된 아이템을 수납하는 대형 보관함입니다.",
    "Ency_AutosortTargetStanding": "대형 자동 분류 수납함",
    "EncyDesc_AutosortTargetStanding": "자동 분류 배분기에 연결되어 분류된 아이템을 수납하는 대형 보관함입니다.",

    "Autosorter width size": "자동 분류기 가로 크기",
    "The width of the inventory for the autosorter": "자동 분류기의 인벤토리 가로 크기를 설정합니다.",

    "Autosorter height size": "자동 분류기 세로 크기",
    "The height of the inventory for the autosorter": "자동 분류기의 인벤토리 세로 크기를 설정합니다.",

    "Receptacle Config": "정리 수납함 설정",
    "Receptacle width size": "수납함 가로 크기",
    "The width of the inventory for the autosort receptacle": "자동 정리 수납함의 인벤토리 가로 크기를 설정합니다.",

    "Receptacle height size": "수납함 세로 크기",
    "The height of the inventory for the autosort receptacle": "자동 정리 수납함의 인벤토리 세로 크기를 설정합니다.",

    "Standing Receptacle Config": "입식 수납함 설정",
    "Standing receptacle width size": "입식 수납함 가로 크기",
    "The width of the inventory for the standing autosort receptacle": "입식 자동 정리 수납함의 인벤토리 가로 크기를 설정합니다.",

    "Standing receptacle height size": "입식 수납함 세로 크기",
    "The height of the inventory for the standing autosort receptacle": "입식 자동 정리 수납함의 인벤토리 세로 크기를 설정합니다.",

    "Sort Interval": "정렬 간격",
    "How long to wait in-between sorting each item": "아이템 정렬 간 대기 시간입니다.",

    "Update Intervals Config": "업데이트 간격 설정",
    "Wait time for Update Presents": "업데이트 대기 시간",
    "The time set to wait until update presents of docked vehicle": "도킹된 탑승물의 업데이트가 적용되기까지 대기하는 시간을 설정합니다.",

    "Range Limit Config": "범위 제한 설정",
    "The Limit to the Range for the Unsorter": "자동 분류 해제기의 최대 작동 범위",
    "change the number to increase or decrease the range limit": "숫자를 변경하여 범위 제한을 늘리거나 줄일 수 있습니다.",

    
    "Autosorter Recipe": "자동 분류기 설계도",
    "Easy Build Recipe": "간편 제작 설계도",
    "Ency_Autosorter Recipe": "자동 분류기 설계도",
    "EncyDesc_Autosorter Recipe": "간편 제작 레시피 사용 여부를 전환합니다.",
    "Tooltip_Autosorter Recipe": "간편 제작 레시피 사용 여부를 전환합니다.",

    "ShowLog": "디버그 로그 표시",
    "Show Debug Logs": "디버그 로그 표시",
    "Ency_ShowLog": "디버그 로그 표시",
    "EncyDesc_ShowLog": "디버그 로그를 표시할지 여부를 전환합니다.",
    "Tooltip_ShowLog": "디버그 로그를 표시할지 여부를 전환합니다.",

    "LasyPlayer": "간편 모드",
    "All Lockers Unlocked At Start": "시작 시 모든 보관함 해금",
    "Ency_LasyPlayer": "간편 모드",
    "EncyDesc_LasyPlayer": "시작할 때 모든 보관함을 해금할지, 아니면 기술 획득으로 해금할지 선택합니다.",
    "Tooltip_LasyPlayer": "시작할 때 모든 보관함을 해금할지, 아니면 기술 획득으로 해금할지 선택합니다.",

    "TOLS": "다른 보관함에서 전송",
    "Allow Transfer From Other lockers": "다른 보관함에서 전송 허용",
    "Ency_TOLS": "다른 보관함에서 전송",
    "EncyDesc_TOLS": "기본 보관함 및 도킹된 탑승물 보관함에서 전송을 허용합니다.",
    "Tooltip_TOLS": "기본 보관함 및 도킹된 탑승물 보관함에서 전송을 허용합니다.",

    "TOS": "분류기로 전송",
    "Allow Transfer To Sorter": "분류기로 전송 허용",
    "Ency_TOS": "분류기로 전송",
    "EncyDesc_TOS": "언로더에서 분류기로의 전송을 허용합니다.",
    "Tooltip_TOS": "언로더에서 분류기로의 전송을 허용합니다.",

    "Show All Items": "모든 항목 표시"
}